熱狗實在為人法子

熱狗又分化，真係為人法子，我要親自教訓法子等我成車選票灌入去，射撚滿都要行開

熱血公民 可以代表我 可以為我永續基本法
假使可以 五區當選
錦滿會打交 松泰負責投下反對票
這樣議事很足夠

床邊有泰 廳有滿 進出於腦海

最後一句好啱音

［長文］［多圖］論黃絲帶和中華民族—偽民主派如何歪曲歷史,騎劫口號，矮化獨立意志